[WW3] 伊朗油船係紅油比導彈射爆

地點近沙地石油設施 伊朗話係兩支導彈射爆

沙地同伊朗關係急速惡化 打仗邊緣

紅油 抄手呀？

沙特太子又黎

手快打錯啫